{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6938689'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-08-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 잡채 황금레시피 쉽게 만드는법 당면삶기"
    },
    "text": "宴会場では欠かせないメニューとしてチャプチェがあります。 チャプチェは難しくなく作れます。 調理時間は20分以内で短時間で完成できます。 材料として春雨、にんじん、エリンギ、玉ねぎ、釜山おでん、ごま油、ゴマ、ニラ、しょうゆ,砂糖,にんにくが必要です。 まず春雨を水でふやかしてくれたり、ふやかす時間がなければ鍋で煮ていただいて結構です。 次に材料を手入れしてください。 お客様の接待用としてきれいに飾っていただければより良いです。 チャプチェ用豚肉は塩コショウで下味をつけてください。 色味のためにパプリカとニラ、ほうれん草を使うといいですよ。 これからすべての材料を炒めてください。 炒める途中には塩を少し入れて味を合わせてください。 タレは醤油4、砂糖1、ニンニク半スプーンを混ぜてください。 味が少し甘いという感じで十分です。 広い深型ペンに材料を注ぎ終わった後、茹でた春雨も入れてください。 火はつけないでください。 タレをゆっくり注ぎながら味見をしてください。 春雨に醤油を入れるとしょっぱくなることがありますので、具材に醤油を少しずつ注いで春雨に着せてください。 味もぴったり合えば炒めてください。 炒め終わったらごま油をかけて、ゴマをパラパラかけてください。 ニラがあれば最後にニラをのせて炒めて、器に盛ればいいです。 このように完成したチャプチェは緑のニラやほうれん草があったら色の調和がもっと美しいでしょうが、私の好きな材料だけ入れているので写真にはきれいに撮れなくて残念ですね。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャプチェの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "20分以内で短時間で完成できます。"
        },
        {
            "question": "チャプチェの材料は何が必要ですか？",
            "answer": "春雨、にんじん、エリンギ、玉ねぎ、釜山おでん、ごま油、ゴマ、ニラ、しょうゆ、砂糖、にんにくが必要です。"
        },
        {
            "question": "春雨をふやかすために何を使いますか？",
            "answer": "水で春雨をふやかすか、鍋で煮ていただくことができます。"
        },
        {
            "question": "チャプチェ用豚肉の下味には何を使いますか？",
            "answer": "塩コショウを使って下味をつけてください。"
        },
        {
            "question": "チャプチェに使う材料を炒める際には何を入れますか？",
            "answer": "塩を少し入れて味を合わせます。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "醤油4、砂糖1、ニンニク半スプーンを混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "チャプチェに火をつける必要はありますか？",
            "answer": "いいえ、火をつけずに完成させます。"
        },
        {
            "question": "春雨に醤油を入れるとどうなりますか？",
            "answer": "春雨がしょっぱくなることがありますので、具材に醤油を少しずつ注いで春雨に着せてください。"
        },
        {
            "question": "チャプチェの最後に何をのせますか？",
            "answer": "ごま油をかけて、ゴマをパラパラかけてください。もしニラがあれば最後に炒めて、器に盛り付けます。"
        },
        {
            "question": "写真にはきれいに撮れなかったけれど、チャプチェの見た目はどんな感じですか？",
            "answer": "私の好きな材料だけ入れているので、写真にはきれいに撮れなかったですが、緑のニラやほうれん草があれば色の調和がもっと美しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 392
    }
}